原來真係有job寫錯Fresh Grad做Fresh Grade

it狗識閪英文咩

仲要識咁多野先只係junior